阿歷斯山齊士最精於邊一樣？

A.傳
B.扭
C.射
D.以上皆是

E 以上皆非

彈琴

吊波

全能

偷笑

受傷

賣笑

音樂

D

D, 因為
D山齊士

戰士既眼神

全部，因為全能到仆街

失戀

茄汁

E. 埋怨隊友， 無論係隊友或者自己柒咗都好

鋼琴

仆街

神魔合一

戴綠帽

A. 山

眼神
霸氣

最精於撚狗